賤種蝗都會比人黑哨？

佩雷斯未過到數？報應嚟㗎